救命啊 唔夠律師幫手足!

資訊來源:

搵人去大律師facebook叫佢地做野啦

未見律師，應該唔係唔夠律師？

琴日咁多人俾人拉 點會夠律師啊
都係得星火同其他義務律師幫手